有人同我講發夢念力整停港鐵

佢話佢用念力將雜物隔空移物去到路軌度
Gip呀 石頭呀 遮呀 雜物呀 咩都移到路軌上面
但佢話只有露天路軌先移倒

召喚識得念力嘅人

仆街啦，成日淨係free rider叫人做

你自己落場親身做一次再講

深藍唔好走出嚟柒啦